［集思］有冇辦法夾d文宣落報紙或者/免費報紙不經意將d行動文宣spam出去

有冇辦法夾d文宣落報紙或者/免費報紙不經意將d行動文宣spam出去

幫頭條日報加料

一人拎10份拎晒佢好過啦

同意，拎走共黨文宣直接環保回收，避免心智未成熟嘅廢老睇

仲有晴報

推

我做咗好多年

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!